生化危機8確定推出PS4、Xbox One版本

【五月推出！《惡靈古堡８：村莊》確定跨世代主機推出】 #伊森你剛攻擊我村莊嗎 #商人回歸

官方中文預告：
CAPCOM 在今（22）日清晨公開播放的「Resident Evil Showcase」上，製作人彼特（Pete Fabiano）正式宣佈了系列作最新作品《惡靈古堡8：村莊》將在 5 月 7 日於全球同步上市，即日起開放預購，同時也宣布本作將同步推出 PS4 與 Xbox One 版本；購買 PS4 版可以免費升級為 PS5 數位版、而 Xbox One 版本玩家也可以透過 Smart Delivery 機能免費將遊戲升級成 Xbox Series X 版本。

今日也首度公佈了《惡靈古堡8：村莊》的實機遊玩影片，本作繼承《惡靈古堡7》的設定，將採第一人稱射擊視角，戰鬥與解謎都佔有不小篇幅，關卡也變得更遼闊、更加多樣化；玩家在遊戲中能持有多樣化的武器與道具，在擊倒敵人的後有機會取得少量的資源，並善用身上的「行李箱系統」做有效空間管理，同時也能與名為「公爵」（Duke）的武器商人交易，強化武器性能、購買彈藥調合的知識等等，讓本作主角伊森在村落尋找女兒下落時，提供更有利的生存條件。

自即日起也會同步公開由 PS5 獨佔的解謎體驗版遊戲「Maiden」供玩家免費下載，在這個體驗版中玩家所扮演的「Maiden」被剝奪了戰鬥能力、甚至連防禦也做不到，必須設法在無法戰鬥的情況下逃出這座危機重重的古城。沒有 PS5 主機的玩家們也別失望，製作人宣布，正在製作一部所有主機都能遊玩的體驗版，預定在春季推出，屆時玩家們或許能體驗到更完整的戰鬥要素。

《惡靈古堡8：村莊》除了推出標準版外，在全平台都會推出數位豪華版，內容將包含全新困難度、限定武器、設定畫與配樂等強化與《惡靈古堡7》之間連結的關鍵物品，協助玩家回憶前作的諸多細節；而實體版遊戲將會推出「珍藏版」，除了上述內容外，還會附贈海報、鐵盒、設定集、克里斯模型（高度 31.5cm）等附加價值極高的收藏品，有興趣的玩家們不妨上官網閱讀詳情。

商品詳情（香港）：

老早睇死佢唔會淨係新世代主機獨佔

又可慳返一大筆錢

switch版呢屌你老母

依啲first person唔用mouse好難玩

Switch版係咪有biohazard 7?

無手機版點玩

PC呢

最多係cloud版 你玩埋我個份

有，cloud ver

無PC?

根本7同本身個系列故事已經好似格格不入
其實大家都係想有啲經典角色出返嚟姐

有冇Vr
當年玩bio7 vr 驚為天人
點知psvr 得一隻好game就收皮

有，官網有寫

2021仲PS4

中國已經推出全球版本

越來越似另一隻game

RE: Verse

倒米 屌你

steam

裝隻SSD
又可以再戰10年

5,6變無雙都好過7,8
7個Chris又走撚晒樣 同5,6勁撚大分別
嚟緊8個Chris又似樣返 但故事線好撚亂

唔鐘意呢隻

玩Back 4 Blood 算

唔好亂講野呀
一陣俾人話你係老屎忽 唔接受新事物

變第一身已經不了
所以7都係睇完當玩咗

啱啱先係ps store買咗7隻舊game，等相對新嘅大作減價再買過，唔壞機真係有排玩

之前好多連登仔攻擊話開無雙唔好玩
唔肯接受新事物
話你老屎忽盲撐無雙舊角色

想玩返生化危機原本個世界觀
7, 8 不了

ps5依家都冇貨
食炒價

點都會有人反
但最後咪又係買一邊屌一邊玩

經典角色退休晒啦

佢開場去到有戰鬥嘅時間過長，大減重玩意欲。
最ON9係最後個SAVE POINT隔籬無道具箱，啲資源留晒喺箱打唔到BOSS。

獨佔會賺少好多 PS5同XBOX都無貨

上面成個slash咁

大把人齋睇片都無玩又屌埋一份

有demo 了

點解喺re啲人咁能有錢買大屋， 勁多花園雕刻地下室

加埋plus 每個月送game

羅拉最後一集本身已經想買

依家慳返

咁似biohazard 4個故事

一陣又20fps都冇

有商人可以買道具 者係bio4

仲有幾隻PS4大作未爆機，
玩埋先啦